有啲咩方法可以喊出嚟

睇感人電影最多feel到眼有少少濕

俾人激到一肚火好想喊

求方法

諗下父母

洋蔥

唔係個個都有一個幸福既家庭架巴打

最多隻眼會痕 唔會喊

俾人激到火會想喊

所以咪喊出嚟

唔想反面唯有忍 而且唔止一個兩個

除左俾人激之外仲有其他因素

夾夾埋埋 加上班frd都忙緊 邊有心情聽我放負

一個人忍到岩先2點果時已經想喊

係喊唔出咁解

巴打你有咩好提議呢

已經冇feel 對住佢地

睇下叮噹

叮噹啲大電影都係眼濕濕程度

睇左5個鍾有啲眼訓

咁夜訓啦

再唔係聽啲悲哀啲嘅音樂

睇今敏嘅遺書

韓劇？

係條街度大叫 喊出嚟！ 當你發現全部人都望住你嗰時 你就真係喊到出嚟

睇螢火蟲之墓

聽歌 再睇住啲相 對話

唔夠薑

a0

我都係咁 想喊一諗起目前情況 諗下屋企
成個人即時谷親

咁你會點做

放棄掙扎好耐
好多時候衰自己好奇心太重